"Als je het zou doen - geef het terug voor mij - ik zou het moeten weigeren, de hele waarheid zou naar voren komen, en ik zou terug moeten gaan naar Three Star. "
Hij ademde hard.
"Je hebt geen medelijden," zei hij kapot.
"Je vraagt ​​je wraak en dwing me in het stof. "
"Dat wil ik niet doen," zei ze met zachte stem; "Maar het geld moet stoppen waar het is. "
